一齊咗幾耐先知對方財務狀況？

有個同事係月光族嚟，一齊咗半年俾佢女朋友知道咗，即刻管住晒佢用錢

又有新女

同事

一齊左冇耐知佢爭銀行錢
嬲到仆街（ex又係財政觀念好差分左手仲爭我幾千蚊唔想重蹈覆轍）

笑死

不過佢冇我ex咁on9
而家還晒
財政穩健，有啲錢儲下

係咪全靠你約束佢

係
佢自己俾晒錢我管、超慳住洗唔會洗突
捱左十個月

我都好想俾人管

唔明點解可以洗得哂份糧

巴打搵好多？

同事？定係你自己

幾千蚊都嘈, 我之前果d個個都差我幾萬, 散左就唔想追番

哪有女

有錢

一開始借左萬幾（借既原因好無謂）
然後佢話逐個月還
去到月尾就話洗突左冇錢還
叫佢一出糧過左條數俾我先再控制下慳啲洗咪得
大大聲屌返我轉頭

女朋友叫我唔好咁大洗
一開始覺得好煩 有時仲屌下佢（用把口）
之後覺得好多謝佢 先有錢剩

如果係我應該會即分

還唔到都算, 屌返轉頭就唔得啦

同佢講慳啲洗（我地拍拖既錢）
就一句大聲得埋黎已經好慳

我唔介意食平野睇少套戲
我慳自己等佢有錢還俾我，都要大聲夾惡